蓋ching天大既面子，要連囝親自為佢bam人

波台之光

蓋清搵兄弟錢

連囝有分串 知道邊d會然幫到佢搵錢

冇左你既團隊，連囝最少會少200m廣告費

牙蓋又然

唔敢提蓋清了

蓋清仲惡過牙爾蓋達

蓋清我想做版主OK?

蓋清同連住黎是咪有一條腿

上連登就係為左睇蓋清

話晒蓋ching係連狗讀ive個時既ching
點都要俾返幾分面

無蓋清 無ive 無連登

蓋清應該離開幾日，到時無曬人上連登連囝呢種人唔可以比飽飯佢食

牙2蓋清

蓋清唔識路走唔出連登

今天且有暫別 三朝也定能聚首